同我抽爆呢隻新股！！！！

招股書寫日：「......COVID-19，此病毒源自中國武漢。」

COVID-19唔係病毒，SARS-CoV-2先係

現金1手

9913

抽左泰格 無錢抽了

反了反了

ok 即抽